點解騰訊呢啲垃圾公司一年可以賺幾百億？

因為中國唔開方巿場，迫所有人都用佢，如果一開放 佢連3蚊一股都唔值。

国漫已經屌打所有野

因為中國多垃圾

垃圾公司配垃圾國家

國家扶植之下壟斷。

幾百億,計落每人都係貢獻左幾十蚊,唔多喎

香港好多人用支那APP, 玩支那GAME
LOL / 王者榮耀

篤數

仲有pubg

騰訊而家勁多online game, qq, wechat，微信支付，一大堆業務喎

望下ios大陸排頭百名係咩遊戲先啦

百度仲垃圾，但大陸人逼住要用

全球第一收入遊戲公司
Sony, Blizzard, EA, NCSoft依堆都要行埋一邊
如果你覺得因為大陸唔開放市場先畀騰訊賺咁多, 我只能夠講你咪撚咁井底
騰訊, 網易 一大堆遊戲反攻日韓歐美, 勁到仆街
仲有騰訊收購左好撚多公司, 根本就屈機

共產黨特登咁做, 等d錢唔洗外流
仲可以發展科技行業

係，所以我屙in左 700
打跛腳都唔使休

今日開市睇到一個月低位無入到

一隻閹割版pubg mobile 都咁多人含住撚衝去玩
就知佢想賺班友錢有幾易

你諗到明仲洗撚上連登咩

3蚊講野之前都唔用下個腦

王者真係好玩

知唔知點解
因為紅邊隻，佢就收購邊隻

玩壟斷

騰訊掘起真係靠國策輔助，但去到咁日既地位班管理層真係有料，例如收購lol, supercell等等你可以話係支那資金但班operation都係原本既外國團隊。佢個方向都係想做控股公司，而且係面向全球，入股Tesla Snapchat，自己股權都分散，大股東nasper係南非公司，今時今日define 騰訊係支那公司，你都可以話國泰係支那公司

收到料騰訊之後會收購埋Sony 同任天堂, 到時唔玩支那GAME, 真係得返垃圾XBOX玩

老實講 都唔講佢業務係點
你睇下人地新總部
再望下林鄭 扔咁多錢出黎既創科局搞過咩先

禁google助百度
禁維基助百科
禁whatsapp助we chat
禁fb ig 助微博
PUBG未有騰訊加持之前都玩唔到
然後大陸一堆盜版
禁用外來技術 又掠奪外國知識產權
實行 食窮歐美日 錢供共產黨

lol 都支那， 你咪唔好玩囉， 睇波唔好睇國米， 狼隊同曼城，全部中資

根本騰訊靠個共產黨
你講唔講得出佢有咩遊戲做到出黎先

曼城都中資？

自己望下garena 最大股票係邊個啦

微信，qq都夠玩啦

全部都係鎖國後炒鳩人嘅代表作。
ICQ > QQ
whatsapp > Wechat
apple pay / google pay > wechat pay

咁點解你唔係開騰訊果個？反省下啦

大股東有冇實質話事權？

正想咁覆咁撚垃圾都賺咁多，你連登仔唔去開一間試下

抽水都用下腦啦, 抽得你咁柒

第一，迫人用佢
冇google
第二，同時收購及入股熱門遊戲
收購LOL大量插圖 skin含有極大量中式文化
第三，on99法例配合
最明顯係和平精英

笑左，
Wechat點樣抄whatsapp
你係咪未撚用過wechat呀大鄉里

咁照你咁講line都係一樣抄whatsapp而起

仲有呀天才

Wechat pay係2013年推岀

Apple pay 係2014年推岀

Google pay 係2015年岀

點撚樣抄呀傻鳩

戇鳩前都唔撚做資料搜集

數星期後，中資財團成為英國曼城球隊的公司City Football Group(城市足球集團)股東了。

中國華人文化控股集團和中信資公布，將聯手向英超勁旅曼徹斯特俱樂部的母公司城市足球集團註資4億美元，獲得後者13%股份。

？？

美服呢， 歐洲服， 巴西服呢

引到隻支那仔出嚟，支那仔連科技發展都未撚只係識，只係一直用支那野認為就其他人唔撚識

一開網上俾錢係paypal，支那就整個支付寶，之後就各自進化

wechat 最強地方係天下文章一大抄，將所有野炒落一個app 到
一開始就抄鳩whatsapp ，所以支那人係冇人用whatsapp，之後就加多個朋友圈( facebook) 落去

因為支那鎖國，所以先俾wechat 生存空間

如果你有人出無限金錢俾你，買晒全球的車廠，谷住每人買車都搵佢，無錯，佢一定年年賺大錢，仲好撚鳩屎。十幾年後仲可以大大聲同全世界講自己公司威過晒日本歐美廠。
試問你用外掛整左無限金錢，個遊戲仲玩得耐嗎，良性嗎。

得喇得喇

80年代既sony

呢啲都算係國有化
不過佢無對手
如果唔係咪就變成第二個王老吉

支那仔，學下文明世界，尊重原創
唔好老馮抄功課，起碼抄鳩完唔好話係自己創作，叫引用

玩老翻當正常。

全因為獨市o者

原來係弱智仔心目中全部通訊apps都係抄襲返黎

算啦，講落去容乜易你同我講手機係邊個發明

無知識唔可怕，可怕在你無腦

QQ估值上唔上到400一股

睇黎樓主連買'垃圾'股票嘅錢都無，係度叫春 樓主井底蛙加典型香港人心態，自己無見識，只係識ff或者回顧自己香港有幾威有幾勁，以前香港笑大陸仔落後，而家佢地各方面發展一定超過香港，就係因為香港多似樓主呢類人，又要做井底蛙，又無建設性，見自己比人趕過就係度踩低人，唔諗吓點樣進步，停濟不前。Keep住呢種心態，又故步自封，死都唔靠大陸，香港只會比你呢啲無知市民搞死，衰啲講，如果大陸唔'侵'我地玩大灣區，我諗過多廿年，香港基本上會變零價值，零競爭力。唔該樓主讀多啲書，睇下成個世界發生咩事，開放同增值下自己。

支那仔唔明乜係原創、乜係改良
唔怪得支那啲學術嘅撚勁啦，將英文版翻譯做殘體就當功課交。

咁撚有腦真係支那一大特色

Riot 都係騰訊，你訓撚醒未

騰訊版圖2018

都唔一定既，大陸計一來政府撐兩來，二來人口多，中國人口計你食到十分一都飽，再者佢唔只食到十分一人口生意呢，所以點解咁多人會上去搵銀就係咁解

其實好唔健康
支那只係比佢一間壟斷先玩到咁大，條數咁靚
試下成個尖沙咀只比一間餐廳做，個老闆發到訓住贏仲可以狂開分店，點會有競爭力
一多幾間高汁餐廳入去同佢爭
即輸爆

有腦支那仔。希望你唔係香港讀緊大學，唔係香港讀緊書。
連正常嘅Plagiarism 都要去defense。
同玩老翻，用百鳩幾種理鳩辯護一樣，又貴、幫佢宣傳、佢容許etc..

BTW支那最有腦都係偷呃拐騙

香港人玩傳說對決

garena 咪又係中資控股

笑撚咗
香港對支那有關鍵性嘅白手套作用, 金融上吹咗上海過香港有冇15年? 事實上因為支那國策關係完全冇可能取代到
支那對人民幣操控近年係收緊多過開放, 冇香港做金融窗口, 支那同外資嘅融合效率會減低唔少
香港變零價值? 得, 你支那完完全全對外開放, 跟足國際貿易法, 唔好玩咩中國特色社會主義, 完全真正行資本主義, 香港咪變零價值囉
自己諗下有冇可能啦傻仔

你咁講法好係香港封鎖自己多d

700係riot全資 母公司 關嗰啲營運相咩事 你個腦係咪裝屎㗎

你都戇鳩嘅 個匯率證明咗係ok啦
印錢邊個夠津巴布韋來呀

不如比較下lol台服果間代理先

好撚井底
騰訊收購左supercell riotgames第一大投資方 戰略合作unity
成個手游市場50％unity呢個engine開發
70％VRAR市場用unity
騰訊緊係值咁多錢
馬化騰係騰訊都係象征性人物 真正話事係香港人Martin Lau

騰訊原本就靠壟斷同抄外國game起家，發咗之後就邊隻game好就買邊隻，買唔到就抄，加上壟斷，平民唔識翻墻都係焗住玩騰訊

其實傳說同王者係同一個大陸studio出，不過唔同市

咁都冇影響力架，都唔係騰訊營運

星矢

On99 wechat定位係superapp
有冇睇theverge？facebook都想學wechat合併一個app做superapp
電燈夠唔係愛迪生發明 睇邊個識發揮得好

咩人黎，未聽過，martin yeung?

martin lau係咪楊受成

望下南非果間野
工商銀行hold

被國家保護成長既一間軟公司
宜家已經大到被其他廠搶住搞合作
你話壟斷? 如果騰訊食埋網易就真係叫壟斷

Martin Lau 劉熾平
Goldman Sachs出身
騰訊第一把交椅

正解

不過fb都想收購snapchat,買唔到都係照抄，唔係支持臭虫論，但你抄完改良得好過人不思進取果個比人淘汰，全球科技都係咁玩

自由市場當然係睇邊個發揮得好

但你係蚛蟈可以download facebook/ whatsapp/ line. etc咩？

即係你打人就得，人地打你就唔撚得，咁公平，真係蚛蟈先有
座住世界1/5人嚟打其他市場，邊有咁玩法。

騰訊不斷入股其他公司跟住可以分享D大數據比佢地用

上年比阿爺d遊戲政策打壓到仆街wo
隻和平精英整到咁都係因為阿爺唔比見紅
最多係有鎖國壟斷
但lol pubg fortnite supersell呢d全部係佢自己投資眼光獨到
係未爆起之前就入曬股收購曬
仲要係放權比番原公司營運
而唔係無啦啦加埋d中國風既on9課金野落去cap水
咁都比連登仔話垃圾

好簡單 人哋開發新遊戲 要投資 分分鐘幾年後先有收成
騰訊呢方面有巨大優勢

講得啱，而家係個個都守規矩咁玩，但支那自己就出晒千，白痴都賺啦。

騰訊好勁喎

內地咁大競爭，跑得出俾共產黨睇中都唔係易事

話自由市場真係on9 concept
大把國家都有國家貿易保護主義
加入口關稅 減本土公司稅 低息貸款優惠etc
唔係得中國先有 南韓幾間巨企都係咁玩
而家美國咪一樣玩緊減稅吸引番企業回美設廠
唔見你地話呢d出千

係財經台問呢啲係人都知既問題.....

認真用過wechat先好講

唔好咁井底啦
你以為騰訊得遊戲？

全資擁有都冇影響力

JX 都好多香港人用

傳說對決都係騰訊嘅天美工作室做嘅

因為你更垃圾啫

一間霸佔曬成個蚛蟈網絡野嘅公司
加上雖說蚛蟈係黑人憎但係以人口黎講經濟真係唔算差嘅國家再加上共產黨支持真係唔出奇

和平精英

岩
我好多朋友, 700係100蚊多D果陣都係咁講
笑我傻仔, 買左廿幾萬既貨

真係垃圾來

你係要嚴重on 9傾向，攞個同一樣鐘意出千嘅國家嚟講
雖然全世界唔多唔少都有貿易保護，但都未去到蚛蟈咁嚴重

起碼好多韓仔都有用whatsapp , facebook, google , amazon, ebay, paypal, etc...未去到蚛蟈咁，完全唔俾用

whatsapp, line, snapchat, Facebook Messenger ，仲有好多細嘅執撚咗
係自由世界全面廝殺，要不斷創新，不斷更新

wechat 座住1/5人同你玩，邊個鬥贏、邊個功能好嘅咩又抄下。
（得閒都會加啲自創）
你要同蚛蟈人溝通、做生意只有用wechat ，用華人市場連出去，好多人都要焗住用。
所以唔只1/5人，因為佢係迫啲海外華人添

出千出到咁，真係世界級

啲人逼住要畀錢佢，真係冇計喔，大競爭對手國家幫手block，細競爭對手就即刻copy，吹咩

你內地唔係大家內地

美國減稅優惠 補助 貿易戰關稅
逼企業回流設廠
唔係出千?

遲早比人罰鳩騰訊壟斷

開post 燈到跌1%

蚛蟈關稅幾多、補貼幾多呀？
你連前因後果乜都唔理

美國咩同蚛蟈講緊，如果蚛蟈唔開放市場，唔減稅。佢就會加蚛蟈稅。
美國都唔撚係好野，但蚛蟈太撚痴線姐。